issue: add new data for pretrained model

1. data in old classs:
- train binh thuong tiep tuc bang checkpoint. neu data imbalance
thi dung weight trong loss
2. data in new class.
- them cac data cu vao data train. 
- voi 1 class thi lay mot mau so luong nho so voi data moi
- add weight loss

? new class thi phải chỉnh sửa lại cấu trúc model(lớp cuối)? 
3. data for tasks like image captioning or face recognition.
- lay data cu + data moi roi train



